831懷疑有手足失蹤成個月！幫幫手！推一推！

From TG Group

Cheung Yuk Hang (張友恒)

現居住九龍城
8月31有參與過遊行示威
9月3日突然退出所有WhatsApp群組
已經失蹤一個月多
公司薪金也沒有去領取

有人向佢身邊朋友查詢
全部一律都唔肯講
講嘢好隱晦
一係就話驚出事唔敢理
佢哋圍內自己啲朋友全部都話唔好理
淨係有個願意透露話有831遊行

張的朋友A

張的朋友B

金水有幫過手Share

其他Page好多都話要一手料先願意Share

一個都不能少

推

推依家好多垃圾Post上晒熱門

幫推

p牌推唔郁

推到佢上水

幫手推
點解啲朋友咁仆街
有事都唔理

推！

你試下去警局搵佢

推咗先

點解啲朋友咁撚賤同仆街

個朋友B 都幾仆街

有冇直播見到佢

‘你有本事咪自己搵’

串過馬撚

真係唔該晒

個朋友b駛唔駛咁撚樣

推啦屌

push

朋友b係狗?

乜撚野朋友黎

fuck
又一個

個朋友咁仆街

聽聞係港豬
張Facebook有好多同佢嘅相
玩得好Close

朋友b都算係朋友？

幫手推，希望唔好被自殺

可能唔係好Friend

張友恆花名(耶蘇)
之前經常會去登打士廣場13，19樓飲酒

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

推！借位一用
【TG對本港生態影響】生態人同我入黎！

哦佢老母咩 係咪痴撚線點解可以冷血成咁

推
朋友b cls?

公開朋友b個名，唔該

推，求關注

咩朋友嚟架呢d

Push

推 要平安...

Tui!!!!!

乜鳩野朋友黎

公開個朋友B 啦

佢朋友究竟係咪真係朋友黎？定都俾人操控埋

推 手足唔係condom

！！！！！ 去左邊！！！！！！

知唔知佢 831去左邊度發夢？

條友洗唔洗咁講野
唔當係朋友都唔洗咁串

朋友B 串撚過馬撚 屌佢老味 手足黎架

佢個fd咁撚仆街

屌佢老母乜撚野frd! 推呀!

推唔到
都推

幫手推 希望快啲搵返

朋友b
仇人黎嫁啵

up

推
有機會炒車都要推
人命更重要

啲frd係咪on9 咩叫唔好理

朋友b究竟係咪朋友黎

pish

推推推

朋友B乜撚嘢事

1

2

推！！！

3

4

5

6

好明顯出左事 唉

d朋友食屎大？

tui

咁驚 幫推喔

垃圾FD

Pish

哇...失蹤就快兩個月...

推正經po

佢啲朋友咩事

。

應該係啲fd都比人善意提醒過唔好理

未見過咁撚賤嘅「朋友」
痴鳩線

咩朋友嚟

咁撚仆街嘅朋友都有嘅

Dklm 朋友B
食屎狗

p

推到仆街！！

啲朋友有無咁仆街

有冇人識佢呀

好擔心

屌 朋友B 做乜鳩

推 朋友b咁撚串既

朋友B呢d撚樣公審啦
就算唔frd都唔撚係咁冷血下話

講得出“有本事自己搵”咁冷血嘅說話，只有2個可能性：
1. 根本唔fd
2. 狗

點解可以有咁多人失蹤之後突然間無哂父母朋友親戚

pushhhhh

希望吉人天相，搵得返手足

推2

推左先

推3

推4

屌邊有朋友失左蹤會咁既態度架
就算唔熟都唔會咁啦 何況你話佢地兩個close
CLS

推5

推6

唔fd都唔會咁講

推7

推唔郁呀hi

推8

推9

推呀

推
屌你老母朋友b

個朋友b死撚咗佢啦
推
推
推

Tui

搵人

推
屌佢啲朋友好恐怖

推..

有冇手足睇831見過相似既人？

唉屌,失蹤左成個幾月都兇多吉少...仲要有d咁既朋友...

個朋友串過馬撚
巴打重咁有禮貌真係俾個叻你

3. 藍屍

呢啲叫乜撚野ff？戇鳩鳩

手足什麼年齡？
家人也失蹤了嗎？

朋友B係咪狗。。。

點解啲所謂朋友可以咁仆街

推 死黑警

救人

推
佢啲friend都幾撚狗

唉 應該...
唔想講
唔開心

4. 被國安控制

CCP過往手法
[size=4]
銅鑼灣書店事件認罪片

上海楊佳殺警案
楊佳母親被失蹤及送往精神病院

64民運人士李旺陽「被自殺」後
妹妹夫婦被嚴密監控及失蹤

究竟個朋友B係乜事？！
知道朋友失蹤仲會用笑喊emoji ？？

朋友B

Tuiiiii

識埋啲吾系甘牙唸尼
打5p字嘅人係會自私少少

放埋個垃圾朋友上黎

俾人威脅，一係收晒錢

本身唔friend 都唔會咁仆街啦
有個你識既人失蹤
1d都唔關心仲態度咁撚惡劣

似狗

唔好有事呀

呢d寧願推撚到炒車

831

開佢名啦屌你老母

會唔會太仆街 好似驚死累到佢自己咁希望手足平安

721 811 831 929 101

其實真係會有
身邊就有一個係藍到發黑 又冇人性既2x歲後生仔
佢絕對會覺得我地示威死左係抵死

推啊

推 一個不能少

推唔到

公開個朋友b啦屌你老母咁撚串

又查案
成班on9

11.2 維園 流水式集會

啲人怕事 唔敢理
但其實越揚先越安全

睇睇林榮基
由洗頭艇到監視居住
到返嚟香港 被人跟蹤
即刻高調開記者會
而家未死不得止 仲平安抵達台灣

Share
可能俾差佬打死死左

最後個朋友真係

點解逢失蹤既人好似無咩朋友同親人咁

太多人失蹤

真頭有仇，正常唔熟咪直接講唔熟囉

班朋友都幾賤
推 搵手足

手足

識著朋友B真係
寸柒柒又幫唔到手

第二個個仆街唔該開名，佢老母臭閪咁撚仆街

樓主可唔可以放朋友b啲野出黎
點解可以咁撚柒冷血 當乜事都冇發生過咁？
屌佢老母咁撚串
真係難為你仲咁有禮貌

屌推唔郁

有無得整合哂失蹤人口！

救人啊仆街

要全力推

哇屌你老母咁都唔推？

屌佢老母朋友B

幫手推下啦

哦哦哦

成個幾月,有無去荔枝角收押所度問問?

推 求下識佢嘅人幫下手

推！！

個B咁撚契
睇字都想星佢兩巴

Up

絕交未

係咪失咗蹤?
如果係收押，應該會有人知
btw咁都唔開朋友b名

開名啦咁仆街

要無事啊⋯

所以話 識朋友有閪用
大艱臨頭各自飛
幫推

咁鬼

大把人係冷血架啦，唔鍾意佢唔通真係咁熱心咩

手足25歲到，平時識既好似都係mk類唔太清楚

推到有名

岩，推

呢個緊要呀呀呀 推

朋友B係（張）成日玩開嘅短頭髮女仔

係MK
好多人話佢係做酒吧
但係佢係一個天地有正氣嘅MK

朋友B係失蹤者成日玩開嘅一個女性朋友

A

佢個frd..
係咪知啲嘢唔敢爆

正一垃圾，仲覺得自己好串好型咁

睇得出智力應該唔高

推 推
對下直播被捕嘅相

P 牌 推

冇錯唔好有事

個兩個朋友咩人黎 大難臨頭各自飛？
屌佢老母

祝朋友b變浮屍

好多人已經問過佢哋身邊朋友
但係部份照片入面嗰啲都唔願意透露
講嘢好隱晦
亦都有幾個人係（張）既Facebook wall留言
想知佢哋下落

癡線到

唉 唔知講咩好 推

喂屌個朋友B洗唔洗咁撚樣

開朋友b啦
721 831 101

推 希望佢冇事

推 但朋友b好仆街 我明人受威脅係驚 但佢咁講野 真係患難見真情

一齊推，張Facebook接近2800好友
應該仲有人知道佢下落

哦佢老母 咁撚仆街

推
識著啲豬朋狗友

推到仆街

我要繼續推

你在哪

推
同埋第二個係咪真係朋友 咁樣講野？

好想推

推
哦你老母咩睇到燥 九唔撚答八

你話呢
緊係絕左啦

朋友b似係ex

救人要緊，有冇人直播見過相似人

咁奇怪
推

係佢朋友
Facebook經常出現合照
但大家都好懷疑點解會咁樣講嘢
又或者可能本身個人就係咁

如果係個朋友係藍到發黑/咁無人性 而你係成日出去抗爭嘅人
真係仲會同呢啲人做friend咩?
我覺得似係狗 或者個朋友同佢有仇

No
張既女朋友早前已經去世
朋友B並非女朋友或者前度

屌你死黑警！！！！！！！！

我唔訓都要推

佢女朋友咩事去世？又係831？

推 去左邊呀 ？

到底係咪真係佢朋友黎
比著我就算係唔鍾意嘅人失蹤一個月我都唔會咁撚樣嘅態度啦，痴撚柒線

推 一個都不能少

佢朋友狗黎？

睇完b講既野好撚嬲
樓主可唔可以公開呢條撚屌既名 同搵手足同時進行

屌你點解我師兄會有啲咁嘅朋友

112，維園見

隨時朋友b係狗或者畀狗用咗個ac,或者好撚憎個手足
正常人幾唔熟幾唔fd都好把口都唔會咁撚柒臭

推，可以點揾？

佢d所謂朋友真係仆街到喊，識著佢都喊三聲

Pushh

嘩 佢個朋友B幾時死？定係俾狗屌緊

乜撚嘢朋友黎

朋友b真係無人性架喎...

推
一個都不能少

下 呢啲叫朋友？

佢個friend真係好撚仆街

推 齊上齊落

睇黎要十八區貼街招

推

希望無大礙

嘩嘩嘩 第二條撚樣係咪人嚟？

就算唔係手足 個條都係人命黎
仲要係自己識既人 朋友喎 冷血到癲

原來依啲就係朋友

要推

個朋友b放上黎

推到手足返黎

幫推，義士不應被遺忘

連朋友出事都淨係哦哦哦
呢件社會垃圾唔俾人屌下唔安樂

朋友B正一人渣黎

就兩個月喇

第2個果個人黎嫁？

大家唔好屌住先
依家個個都知班狗會扮尋人，扮手足
有戒心係好正常

真係好仆街事不關己

兩睇啦
宜家啲狗又扮朋友又扮廣告為索料
其實佢啲朋友咁做都未必唔係為左保障佢

p牌照推

推一推

啲朋友會唔會太賤

1. 他的屋企在那區？
2. 他公司應該有他的資料？
推下先

推！一個都不能少

手足一個都不能少

推 搵手足
屌你老母朋友b 又冷血又無禮貌

知唔知係邊間公司

推,手足一個都不能少

朋友b係咪以為樓主係狗先咁串..
如果唔係嘅話真係

推！ ！ ！ ！ ！

其實搵上佢屋企唔得咩

希望係啦，但係聽返嚟就係佢身邊朋友全部都好口密

呢啲咁嘅朋友要唔要都罷，幫推搵人

幫手推

Push.

Pish:(

係囉 推

應該已經有狗同佢地接觸過
照咁睇其他失蹤者同死者親友應該都係用同樣手法滅聲

佢d朋友都好縮骨下

朋友b真係朋友

好可悲 一個陌生人仲緊張果一個朋友

朋友真係貴精唔貴多

呢d撚樣 唔屌唔得

朋友b 唔好影衰朋友呢個名
佢唔配

手足唔好有事

幫下你啦 推

多謝樓主

推呀真係！失蹤一個都嫌多⋯⋯

佢係我中學師兄黎
佢好似係叫張鈺行 唔係張友恆？ 唔知有冇錯字 但書日個字我記得係鈺 唔係友希望搵得返！

哦佢老母臭閪咩 鬼唔望下個到佢失蹤屌佢老母

樓主望一望

我都希望係
但係朋友B
Facebook一向冇政治野

做酒吧好似
住九龍城

你確定B係手足朋友？
態度同5p字令人好反感
Btw 樓主eq好高 希望盡快有多啲消息

賤frd

同埋佢身高大慨171-174左右我諗 唔算太高 我記得係咁多 我都幾肯定佢個名係叫張鈺行/衡 唔係張友恆 花名叫耶穌耶穌你要冇事呀！

Pushhhhh

尋人

721831101

PUSH

手足快啲上水

手足快啲報平安啊，吉人天相！！！

希望手捉無事！快啲出返黎呀！

人情冷暖，有時真嘅係患難見真情

推到手足報朋友
雖然推唔郁

呢d人渣真喺

再幫你推

咩事

去咗邊

睇到火都黎，朋友b乜態度
推！

睇到都憎

推

其實可以點確認
逐點確認先？

1. 去佢公司確認佢冇拎人工支票
2. 問佢公司拎佢家人contact
3. 直接聯絡佢家人
4. 網上搵佢朋友，再查問佢情況

識話佢係酒吧返工

朋友B 呢種人 真係無同理心 既自私撚 朋友B呢種人快撚啲死

推
有冇手足見過佢

正常聽到多年不見既朋友唔見
都會好驚訝同幫手搵

Push!!

唉屌 仲有太子站啲失蹤傷者

屌 乜撚野朋友...

V

唔該起朋友B底，態度衰撚到你屌佢老母

唔似係想保護佢
係關心佢嘅 就唔會咁講野
明知有人擔心都唔澄清

pu

sh

我寧願炒車...
推

陌生人都唔會叫人自己去揾啦...希望冇出事啦

再推

嘩推

幫手

次次都隔左成個月先有人發現有人唔見左...
到底仲有幾多個人未比人發現...

會唔會朋友b個Ac俾狗偷左嚟用
Btw push

上

希望手足平安

推推先 其實係咪狗嚟架屌

巴打一定要平安

篤灰等佢俾黑警打一鑊

希望搵得返

P牌推

推唔郁

頂

手足蒲到呀

好驚已經出咗事

推 希望手足盡快出現

搵番未

有冇可能係俾狗咬完之後即刻去旅行？

推 有冇post可以整合哂仲有幾多呢啲人？
咁樣隔一排搵一個都唔知係咪真

推，佢啲frd仆街到咁

可能真係以防係黑警先咁講

推!!!!!!!!!1

家人呢？

朋友b同事主應該好大仇口
一係深藍覺得警黑冇問題

推到有家人出嚟

感覺好奇怪

用5p字又問發咩夢

好合照都唔代表咩，尤其係政見

推唔到都推

唔該公開同埋起朋友B底，呢條柒頭應該捉佢出嚟批鬥

推，尋人！

612 721 811 831 929 101 104 新屋嶺

睇佢打啲字已經好炆 仲要串串貢

推 到 有 真 相

搵返未

咁閪既條友唔識既都唔會咁對人囉

呀朋友b有上開連登既話我想講
你真係咁撚串既我有本身搵埋你出黎添呀

Help push

推，推，推

啲朋友咁仆街

佢叫張珏恆喎

大力

張友恒出黎啊喂

空！氣！推！

我賭100蚊他在中國或海怡半島

呢啲咩豬朋狗友咁鬼冷血

條賤種哦乜撚柒呀

佢呢啲乜撚嘢朋友嚟㗎